警員疑碰撞女記者胸部 記者要求警員道歉 PPRB：如果佢唔肯呢

【警員疑碰撞女記者胸部 記者要求警員道歉 PPRB：如果佢唔肯呢】

約六時四十五分左右，警方於銅鑼灣SOGO對出拘捕兩名人士。在押送期間，有記者站在在押送道路旁的行人路，其中一名防暴警員靠近一個站在行人路上的女記者並對她進行推撞，推撞期間觸碰到女記者的胸部，女記者馬上要求涉事警員道歉。

然而，其他在場的防暴警員馬上護送該名警員離開現場。即使該名女記者只要求該名警員向她道歉，但警察傳媒聯絡科卻回應指不清楚發生何事，並指若女記者有證據，大可以向警察投訴科進行投訴及到警署落口供，又指「如果佢（肇事警員）唔肯呢」，女警者與警員爭論期間隻眼通紅。但現時警員均使用行動代號，並不會有警員編號可均追究，基本上市民投訴無門。

攝/ Tsukushi Wu

#DBC #加山傳播 #DBChannel #香港 #抗爭 #HKPF #香港警察

記者姐姐隻眼紅哂

屌你老母仆街狗

無懶到cls

班狗有邊次唔係咁

大街大巷都夠膽出手
如果去到狗屋
話乜都唔會做邊有人信

死黑警殺人放火姦淫擄掠乜都做齊

PPRB係專搞記者既垃圾部門黎

狗屋強姦都試過啦
周街揸人胸我估日日都有

唔肯咪幫黑警報名參軍

其實好少事 如果係專登就

狗就係狗 冇性

笑死，pprb 講呢句 老母生少左個腦比隻狗

真係痴撚線 成班強姦犯 香港有公義 自由 法治？
咪呢啲賤種搞到冇哂 咁撚正義走咩呀
唔知發生咩事 咁唔洗調查？個記者咪報案 查成點？

犯法就係犯法 一定要負責

女權撚呢？

一定有

賤撚到

屌

殺人效火金腰帶

Cls 專搞記者

推

其實咁多撐警女藝員 , 女藍絲 , 女狗
平時咁撐警 同埋同袍
點解唔服務佢地？

而家佢地需求大到 要非禮解決性需要
其實你地私底下幫佢地
佢地出勤前解決完 一次唔夠 十次
在場果個話唔知咩事叫人投訴果個女人
為左警隊名聲 可以事前幫下手

我諗佢地唔會再做咩d 禽獸行為
影響警隊名聲

Q

見到好撚嬲

A

搞大件事啦

水炮車需要性

唔肯就應該當場行刑
將佢個陰莖切除

呢啲咁嘅賤種行為真係冇讀過書毅進仔先至會做

q

小學雞到

push

DLLM ... 等天收, 等報應 .....

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

如果事主係你老婆 你又咩感受？
唔係專登 都道個歉呀
女仔嚟架

cctvb全程影住,以為班賤種pprb同記者有商有量,唉!又係做埋啲仆街冚家剷嘢

大家認撚住呢條淫狗
推上Twitter

呢班女權撚出聲未？

鹹豬狗蝗軍
非禮市民賀國慶

見人靚就搞9人

老公

班狗就算啦

S

淫狗

無賴狗

女權撚死撚左去邊

404 not found

Push

仲返到狗屋
上EU車已經出手

黑警正仆街

狗嚟㗎嘛

召喚黑白相偽人

請暗着個胸，指住色魔不停大叫非禮

po twitter 啦

係洋紫荊徽章

隨處捉人去姦都做慣晒
非禮下真係冇可能道歉

邊有一個賊會話自已係賊
不過可以照講

話撚左呢班係強姦犯

請善用推po功能

女權又贏

國際戰線

知唔知道歉係幾時用?
係唔小心果時用

女權早就比班垃圾拎黎攞光環
收撚晒皮啦

警嫂好仁

性暴力

無賴

匿返去自己個閪度

會得罪共產黨，不了

乜撚嘢叫好少事？屌你老母臭化閪

犯法就係犯法 除非你係警察

pprb都係女人嚟 仲踩多兩腳

俾呢啲做咁低賤職業既狗掂到波皮都真係算人生一大污點

乜撚嘢叫如果唔肯？

正如張繼安一定有FF 過 大嫂謝安琪 幫佢

女權呢

香港女權咪就係澳門何家養的狗

澳門何家係中共打手

要啦

連登真係好多pr

屌你老母死臭毅進狗

屌你老母 隻黑警得戚到

做咩你哋要加密講

12歲女童個胸都係咁揸啦，何況成年女人。

用胸襲警嘛 得啦

死撚哂啦，轉哂黑白

惡撚到

強姦犯

乜撚嘢叫唔肯？做完唔洗認？？？？？？屌你老母個腦入撚咗水

黑警冇人性

食屎啦 屌你老母死黑警

揸波狗爪手

日日都做仆街野

屌你老母女權撚出來講聲？

有片就仆得街

想識

揸波都唔係專登！？

帶眼鏡呢隻 屌你老母

食緊飯 下次先

黑警又想強姦

當正自己係皇帝 你比人雞姦到時唔好喊

要皇軍道歉，天方夜譚

真係好靚
相由心生

要攪就攪藍絲天使馬蹄露啦 攪記者做乜

全部狗都係強姦犯

同黑社會無分別，又係話有證據咪告我囉
果然大家都係拜關二哥

不嬲有藍天使嫁啦

依啲要推上Twitter

手足
不自由 毋寧死
香港人 報仇
今生只嫁前線巴
我好撚鐘意香港
手足不是condom

我要食多d黃店幫手足
儲錢移民抗爭

港共政府認為殺人犯 強姦犯先係支持政府

未訓醒sor

以前休班警系列，依一年幾就進化到當班警系列

呢樣真

Rt

垃圾黑警，成班強姦犯
仲覺得自己好高尚ＯＮ９９

黑警之前係地鐵揸人個波都無左件事啦

非禮記者都得？點投訴？連號碼都無，小喇叭

喱啲時候就會消失

tui

黑警死全家

屌 原來上咗熱一 覆唔切咁多

君

大仆街

淫警

要搵就唔會搵唔到既
推咗先

Pin呢個

終於明d社會賢達最後唔係自殺就係癲左
呢個世界太荒謬

推推

女權撚完全無出聲

召喚女權L

拜山傳播收皮啦

基本上佢意思係：你奈得我哋咩何

垃圾到
今日中秋佳節，要出來做狗，冇得同家人團聚
過街老鼠，冇港女肯做D狗另一半，低賤到要玩微博撩大陸妹
又撞女記者胸搵快感，然後一貫香港法治用胸襲狗拉番你仲告得入

社會垃圾咪呢D囉
到底要廢撚到幾嚴重先至可以咁?

撐警果d係大媽 唔滿足

認真，就算佢哋都出埋聲又點.....

屌on9，非禮完理直氣壯

好嬲好嬲

屌你老母好小事
你比條撚班警曱摸下囉

？？？

班仆街狗最撚叻就係非禮強姦

社會垃圾

公安都唔撚敢講野

黑警真係社會最底層垃圾

香港無公義左好耐
大家咪又係繼續翻工
支共都唔care

咁垃圾都得

黑警強姦、非禮乜都做勻哂！抵佢死全家，拜都無人拜！

「抽水 、強姦、吸冰」做新口號

狗真係狗

呢堆臭雞個閪樣好撚難睇

又唔係你抽水 咁快攬上身 好撚有義氣呀真係

PPRB 真係仲賤過狗 負責幫狗執屎

告鳩佢啦 雖然100%告唔入

串撚到

推撚爆佢

的確唔肯都無辦法
但係怨氣會越積越大
總有一日會爆
到時拭目以待啦

Well said

波台狗 我屌你老母做雞俾狗屌

PPRB女的比大sir屌搏上位, 類似支那文工團
男的陪亞sir叫雞,安排性服務

睇謝振美個龜公格都估到

皇軍大哂咩

cc台同波台 大家咁話

D狗無人性，見女記者就立即抽水，早死早著

黑警強姦非禮販毒殺人 冇後果是常識吧?

咁你又講多咗，報道話碰撞咋

黑警好dry咩?

不知廉恥,畜生動物鬧兩句都會改過
依d真係畜生都不如

女權撚全面退場

垃圾 咁無道德 難怪做狗

推 畜牲不如

咁我屌你老母囉

Push.

Diu 佢老母

當差大哂

係曱甴

佢地自己都唔撚開記者會
泛民整係得個吠

笠撚住個鳩頭
同佢地口中嘅黑暴一模一樣

狗隊係變態佬 道友 爛賭鬼集中地

要隻黑狗道歉, 等於要佢認做過
佢梗係唔會咁做啦, 希望靚女記者釋懷

女權份子呢
明星唔出黎metoo既

點解仲會叫呢班畜牲做警察，班撚樣下下拉埋警察呢個職業落水
佢地所作所為根本就唔係警察，係政權抓牙，係維穩狗

痴撚線警員，屌你老母無賴到一個點

撞到人講句對唔住好應該，唔肯咪似係特登囉！
不過嗰PPRB一開始就咁講，擺明特登又點！

畜牲都不如，係曱甴

將來一定清算佢哋

如果佢唔肯呢？

黑警暴力

果佢唔肯咪叫佢過黎當面講囉
你邊撚個呀
你有資格代第二個警察講野?

黑警=強姦犯

同爛仔有咩分別

癡撚線

投訴！

屌
有一就有二呀

魏

黑警曱強開姦人
呢啲對佢太小意思

破壞公共關係科

俾埋錢你班狗去叫雞囉，咁乞衣

Cctvb真理部轉做狗之後都係做pprb

除咗好事，有咩做唔出

Pin la

啱啱先睇到

dllm

女警者與警員爭論期間隻眼通紅

唔怪你老母俾狗輪大米都唔岀聲

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

係喎你唔講真係冇留意

鹹濕黑囧!!

垃圾黑警

皇軍萬歲

狗同記者嘅分別
依啲垃圾死狗曱

個女記者好撚靚。。。

咁係咪佢哋有出聲個黑警就有後果先，班女權份子係被出氣多過真係有牙力，我唔覺得佢哋咁巴閉，只因呢度唔係西方

Lm

你都戇鳩 屌埋你個閪都得

唔道歉即係佢係特登撞女記者胸部？

強姦非禮樣樣齊
殺人放火唔少得

再嘈就拉你番去

女權撚去撚咗邊

屌佢老母死黑狗

唔好意思
1.國際聯署：90k(1/10, 00.27); 89k(30/9.14:49); 88k (29/9,1749); 85k (28/9, 20:16)
目標：最少 200,000

2.德國聯署：10月20日截止
8109(1/10,18:19);7421(1/10,02:46); 7366(1/10,02:11); 7202(1/10,01:06); 7125(1/10,00:30); 6602(30/9,21:48)
目標：50,000
建議使用瀏覽器: Brave/Firefox

Sign & share

我唔知
我望唔到

皇軍威武 周街揸波

他們是誰？中國的偽人麼？

黑狗死全家

班女權呢？？

乜撚野傳媒聯絡？正常任何一個公關都唔會咁樣講野，完全係無技巧/無腦既回應

當然你可以話我大撚曬，我想點回應你都得，你吹得我脹咩？但係作為一個你地所謂既「專業」，請有返對職業既基本尊重，唔係比仇恨掩蓋一切

港女有波架咩

鏡頭前都咁樣
所以你話點會冇強姦呀

強姦都得啦
有咩唔肯呢

屌完你老母，唔肯道歉ok

推住先

賤格到呢

強姦犯
殺人犯
武裝黑社會

仆街

淫賤狗

果然係港共皇軍

女權撚去咗邊

性暴力傷害長久好多
所以讀社工出身既恐怖份子落過ODER
要盡量性侵犯見到既女人，令一半人唔敢出黎

黑警係呢d 質素架喇，見到靚少少就非禮摸胸，一d 自制能力都冇。

其他黑警都係一擔擔，人地都係叫你道個歉者，即刻護短護到出曬面。

黑警除左識非禮呃OT, 仲識乜鳩

警犬即係警犬，做咩都狗撚過人

呢一年真係睇到慣
講到尾唔掛委任證就係想無賴之嘛

Push this

推撚到呢隻狗一世性無能 只能屌馬蹄露臭閪

象

食屎鹹濕狗仲要用行動代號（即係假number）作惡

牙神

牙7

牙5

牙朗

女權撚死左去邊？

唔撚洗如果啦 有邊撚次會道歉

你點知冇？

有心道歉嘅話就算唔小心都會道歉

潘太: 陳同佳殺咗我個女，我要求佢自首同道歉

管浩鳴: 如果佢唔肯呢

都無後果
有波唔揸？

無賴垃圾

非禮，強姦，殺人，呢班仆街黑警一定要死全家

最煽惑他人仇警正正就是警察自己！

鄧炳強咁款

揸胸狗

呢壇野真係要煲大佢

對眼好似

屌佢老母 成班咸濕狗

女權組織又龜縮？

推呀屌

又話裝晒支製GoPro

記者
屌你老母死黑警

好似強奸犯

幫推

唔撚好俾佢沉

今日要推爆佢

抽完女仔水就想拍拍蘿柚走咗去？全世界認撚住你呀性暴力犯

無咁易甩身

都話我哋會再見

pprb又要作聲明, 自己又唔係多墨水
應該勁憎啲前線狗

成班死賤種
啲水炮車出街都會咁樣俾人非禮

死黑警就係呢啲態度，令市民咁討厭佢哋，每次出嚟執勤就係撩架打，衰過黑社會⋯⋯

唔止記者
係所有佢地想搞嘅女性

死黑警

推上twitter

推
垃圾黑警

唔洗搵睇相佬問都知呢隻狗鹹濕到無倫
希望唔好生性病啦

星

香港警察特色

我行街唔小心撞到人都會say sorry 人畜之分

W

請問有冇Twitter link可以推

你老母老婆比我屌其實都好少事，只係肉棒掂到個閪者

狗 不嬲冇人性

多行不義必自斃，賤狗睇路

推！！！！！！

同班死差佬講道理影到曬嘅都可以當無事 何況呢啲

Pish

邊隻狗唔淫?

打靶狗

死女警

推 黑警死全家

如果上擺埋上國際線可以點做dm之鋒定sd俾Solomon好

我dllm姦撚左你全家唔肯道歉啊我

無法無天

朗

推推推

Tui

皇軍日常

，

成個pk tang 咁

你點知唔係

已完全block

有片未？想睇佢點樣比人渣

最仆街係個pprb女警
處理懷疑非禮嘅案件 作為女性 理應比男警更容易明白事主感受同立場
佢冇好好去保護事主 仲不斷用言語俾壓力事主

條友一定係故意

想睇你on9完未

推 cls

屌佢老母隻死狗乸竟然可以咁無恥

有片我切J

女警者與警員爭論期間隻眼通紅。

原來自己人

出嚟啦 女權閪

點面對？啱啦 笠住你個撚頭啦死傻閪 樣都唔夠膽露仲話可以面對全香港

若然未報 時晨未到

笠撚住塊死人撚屌面同我講面對全港
制服都未着好呀屌晒佢哋老母 number呢？

屌你老母

邊度有twitter link?

呼喚秀文
呼喚嘉欣

屌你老母香港幾時先有IS出現黎制裁呢班仆街人渣

唔知可以做D咩 唯有推

今日睇直播好似話嗰個PPRB女警係警司

垃圾

社會寄生蟲

警: 呢個係憑我自己本事揸，點解要道歉？ 屌你老母

想北愛 被大佬B 下場咪keep go on

最簡單既嘢偏偏最少人做

佢唔肯又真係吹佢唔脹
認清事實無謂打飛機 依家真係點都搞唔到佢
一班合法姦淫擄掠嘅渣滓

全部狗都係非禮強姦犯

推！

仆街陷家産

真係畜牲都不如
夠膽做唔夠膽認

推po師全面進場

跟住條PPRB 就係呢啲臭雞助紂為虐

屌你老母男人老狗講聲對唔住係咪咁撚難

被非禮女記者嘅傳媒page，叫初媒。

好委屈

好變態

冇mood

佢咁做係無問題，咁我地就將佢地全部都係當共犯，大家明啦

佢男同事有繼續鬧pprb同埋同傳媒解釋返件事

啱啱rt咗 但冇感覺

早啲抖啦

快喇快喇

應該pprb都覺啲綠狗無腦 講都哂鳩氣
又粗魯
之前有pprb同綠狗嘈交 兩邊係記者
大致係pprb想介入記者同狗嘈交 叫綠狗收皮佢地接手
但綠狗行住屌又回馬郁手推人同想拉人
Pprb又叫又推又擋之後發火屌
然後兩班狗互屌
其實同一條船互屌同事係常態

有原則係好事但香港無咗好耐 禮崩樂壞

因為自私先撐警

sor 講錯 一定有 只係餵唔飽

炒唔大 女權撚都係虛偽閪黎

佢地覺得奶共所獲得ge好處多過維持所謂”女權”

所以佢地會扮睇唔到 尤其明星個班要螳國市場呀麻

之前十幾歲o靚妹比人撲跌都炒唔大啦 燒方方個班偽人代表兒童組織有冇出過聲？

班禽獸黑社會見靚女仲唔非禮咩

只有仆街人渣先會做呢班有牌黑社會

係呀! 屌緊你班香港黑警呀!

我講真心話咋,你咪拉鳩我啦

屌你班黑社會仆街老母

再次証明連登仔真係無腦！

比全香港人都憎既職業唔係講笑

Cls 個PPRB仲要係乸
將心比己下啦

搵議員開記者會啦

有冇片backup 放上twitter

依家要你交代 你仲問返我？

你嘅職責係要佢道歉呀柒頭

是日電台

發現全港僅餘最大文宣系統

班賤種狗真係好低賤無賴
女權撚呢 去咗邊呀